
                      Genial! Muy divertida y educativa. A lo mejor demasiado light con respecto al tema que trata, ya que el abandono de animales es un tema muy serio y en mi humilde opinión suaviza mucho lo que les pasa a estos animales
        
            